市面上既紫玉鈪係唔係多數入色？

想買，但驚假，完全外行人
多數價格幾多？

多數假

無1萬都唔洗買

紫玉近幾年好受歡迎
麻麻地都1萬up
唔識既更加預比多幾千

會是假的嗎？ 賣家話緬甸A玉

佢

我未買，不怕買貴 只怕買假

唔識分寧願唔好買/大行買
唔係比成皮野買隻大陸假野

圖中圈住果幾粒晶粒我見都全粒紫色，
試吓用放大鏡睇紫色嘅晶粒係咪紫色，
假嘅多數見到係晶粒之間裂隙有入色，
或者啲色一達達好假咁，希望幫到你，
但想確定咪去鑑定所Check下

謝謝大大
我仲未買🙀

見到個價平得太緊要
（台灣賣家，台灣見到）都淆淆地